\begin{song}[remember-chords]{title={Nekega jutra\, ko se zdani}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
C               F \\
Prvi žarek že dviga se iz sna \\
   C                             F \\
glej, nad vodo je svetloba vzšla! \\
             C         e         a    F               \\
Ko poslednjemu v temi poidejo moči, \\
C    e        a         G \\
novih stotero se sonca veseli.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C            e         a \\
Nekega jutra, ko se zdani \\
            F             d \\
in se glave ohladijo, \\
            C        e     a  G \\
vsak odide svojo pot. \\
               C           e         a \\
Nekega jutra, ko se zdani \\
           F               d    F \\
in se solze posušijo, \\
              G \\
nekega jutra, \\
                  F C d C \\
ko se zdani.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tam pri peči stari, kot včasih tiste dni \\
s klobuki na omari in toplimi dlanmi, \\
spomnimo se pesmi stare, ki bila je še od vseh, \\
glasneje od viharjev se slišal bo naš smeh.
\end{kitica}

\end{song}
